東鐵根本全線停駛中

大家唔好中伏
大圍出紅磡冇車
九龍塘冇車到大圍

大圍有一㗎車去沙田都要返轉頭。

（最新有車去九龍塘，但係喺由往沙田方向開出）

廣播話要去對面1號月台等車

F5
其實係咪只可紅磡往火炭？
其他都壞？

from上水

Push

推